乜撚野叫恐音症 而家有病既係食野雜雜聲既人 而唔係怕撚左你地既人

屌你老母.！！！！！！！！！“

抵你脫唔到毒

死毒撚

共你老母 我唔係毒撚

樓主病得好嚴重
要接受強制治療

真

唔洗喇唔該

p牌狗

𨳒！原來我都有「恐音症」喎？！

我有恐雜種症

已block

奇難㗱症

樓主好痴線。。。

呃緊白卡 咪能踢爆

要我寫推薦信？ 可以快啲拎到

唔敢反你了

大和解

拎到白卡先和解